[終結］ 一人一首歌形容上一段感情

明明是個個也都漂亮 偏這樣沉溺喜歡你
寧願恨你到喪失趣味 偏偏又愛上你沒法心死

盲目地與你說天說地 這叫做殘忍定淒美
明知後退我也可以避 偏偏又放縱到扮你知己

方力申-可愛不可愛

逼得太緊

如這麽愛她

遠距離的欣賞 近距離的迷惘
誰說太陽會找到月亮
別人有的愛 我們不可能模仿

留不低

Jj-修煉愛情

左右手

從來沒有 從來都沒有

說不上愛別說謊 就一點喜歡

Jc-說散就散

旁人從不贊同 連情理也不容
仍全情投入傷都也不覺痛

名利我虔誠送上 期望你留神欣賞 我妄想
我甚至 甚至沒有 希罕你肉償
可怕是你 用你用慣的騙人伎倆
害我葬身溫柔鄉 迷惑我思想

耿耿於懷系列

愛若難以放進手裏

電話響起了 你要說話了
還以為你心裏對我又想念了
怎麼你聲音變得冷淡了
是你變了 是你變了

認定是可歌可泣的一雙一對
長時期吃喝玩樂新鮮感減退
ㄧ年了

最後已事過境遷
那有美麗會百世流芳

仲好掛住你
好後悔一齊個陣做得咁差

ex 在有生的瞬間能遇到你 竟開光所有運氣
初戀 共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭
小插曲 而我已經分分不清 你是友情 還是錯過的愛情

今晚扑野 夜唔夜

傷心1999 算了天長地久 不過是拚命追求喜新厭舊的年頭

就當做一次挫敗終於發現天更高

我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏

存著甚麼 問題為何會越多
失去預計會料到共你在一夜之間分割

告一段落 周國腎

請你滾 滾出去

即使傷過無數次 仍會願意

那故事倉猝結束 不到氣絕便已安葬

這天

讓我輕撫你安慰傷害我後的疲累
夠尖銳了嗎來看我的疤

長相廝守
成日loop

我只是 某一種 無謂喜好
那一日 會一起 純為消耗
你只是 憑著相戀 逃避枯燥
完了的話 不想上訴

我只是 曾擁抱
你只是 怕獨舞
世間上 娛樂不少 更好質素
仍會不斷 新鮮運到

原來沒有 從來都沒有

明白走的必須走 橫䜿走不到白頭

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

不理這世間多罕有 反正只會伴你夢遊
再碰上運氣 都不及你
造夢每天跟你 種下長期盛放的薔薇
無數夜晚共你 欣賞天氣

無奈告一段落 短促的幻覺
從某月某日再不奢望會有結果
周國賢-告一段落

腎仔

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

評核我自己 只顧投資於愛情
困在你小宇宙損失對大世界的好奇
回味誰是你 往日有甚麼品味
只要敢遠飛 亦能自創我的搜神記

為何永遠放不低？
為何錯愛這一位？

明明已經分左手年半

你快樂過生活
我拼命去生存

未拍過拖

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭
不過同而家女朋友一齊好開心

Only know you love her when you let her go

反反覆覆 要不是當初的溫柔
畢竟是我愛的人 我能夠怪你什麼
我試著恨你 卻想起你的笑容

月球上的人

我有我去愛你為何你要避？
其實你損失不菲今天就來告訴你。

跟著我左手右手一個慢動作

Dt'z It 方皓玟

我倆已經 是分開不用再更正
還是有一個她 你真心喜愛到感性
能遇上多麼好 我不敢憎你 愛沒有保證
你快樂找你快樂 全部是已經

你叫我怎麼辦 直到愛上摧殘
明明知你沒我亦太習慣 不會回望一眼
你叫我怎麼辦 情緒因你急轉彎
最怕我不再愛別人 已習慣

既是如此冷靜 為何動了情

能成為密友大概總帶著愛

曾經的酒肉 多麼污濁
我如今 已離開

別來無恙 陳柏宇

我尋你開心 你尋我開心 我們還有什麼可以恨

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的給你
愛你都變成傷害你 我們的愛快要窒息
不是故意 只是太愛你

簡單點 說話的方式簡單點
遞進的情緒請省略
你又不是個演員
別設計那些情節

沒意見 我只想看看你怎麼圓
你難過得太表面 像沒天賦的演員
觀眾一眼能看見

成個畫面出哂

我們都不是無辜的

你對我好 在冷的冬天留下了你的外套
你的外套 從此讓我連影子都有你味道
曖昧是一種藥 等著上癮想戒掉

眼看你和她 正面擁抱
當我是你最低調的玩笑
訴說你愛她 彷彿炫耀
用幸福的語氣說我已經 夠好

不如不見

應該漠不關心 然而還著緊

三角誌

剛剛好

原來愈愛 我愈需要嘗試放手。。。

原來愈遠 我愈感到難以放手 期望你好便夠

貪夠了高興 接受我宿命
她等你看風景 別要耗光她的耐性
還趁她對貞潔的你如舊信賴
和你最深的隱秘 難過也必須瓦解

算吧 愛情遲一秒便遲一秒
曾休克 曾抑鬱 仍然甜蜜過不少
一起開過玩笑 總可當玩票
任性過只可再三苦笑
和元配安居了 流傳我的紛擾 人安息好了

時不與我 容祖兒

找我

可愛不可愛都好悲 不過唔出名
樓主

還以為 會永遠 明明一切都很完美

周興哲 - 想回到那一天

這一晚 是多麼易
自由地說我那樣隨便
如是鐵般事實盡情坦白 請染污再一點

麻煩說多一次 只怪是我沒經驗
多得你 使得心窩 只剩餘碎片
仍然陶醉 你狠心對待 仍然很冀待
肯施捨你愛 誰又夠我想得開

麻煩你傷我心 麻煩你使我再下沉
麻煩你 用心 使我痛哭可以更興奮
麻煩你使我更傷

容祖兒 麻煩你

我再也不會傷心
同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震
你別要難過 施捨一個憐憫
這種都算某樣抗體免疫痛楚天賜給我的護蔭
周國賢 密封罩

當真正願意愛一個人 沒法再愛更需要恨

一起身又諗起佢
就想唱

你有沒有曾經為我動心一點
就算那種曖昧只是一眼瞬間
愈期待愈失態 愈依賴愈貪婪
為你燦爛 為你蹣跚 直到了無遺憾

Mp魔幻力量 - 還是愛著你

流水很清楚惜花這個責任
真的身份不過送運

無言的 親親親 侵襲我心

是你 伸手拉我高飛
到高空最高點 再掉下這地

但願是場夢 對你當初的心動
我自有辦法 抗拒認同
然而全無用 投入所有已斷送
我再笑著痛 你也不懂

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤
但你轉到某一個時空 失去了互通
今天儘管可始終相擁 眼裡卻沒溝通
沒法對抗倒數這時鐘 一種愛千種刺痛

黑洞 - 陳奕迅

沒有愛過你 我最愛是自己 借感情滿足我好奇
我只敢玩遊戲 對不起不要介意

黎明-我可以忘記你

和你也許不會再相擁 大概你的體重 會抱我做夢

陶喆

好好說再見

我愛過妳笑的臉龐
我愛過妳心的善良
這些年有妳的時光
把我的孤獨都照亮

愛上你是我眼晴的錯

怎想到我像被人隨便拋低的玩具
怎想到你被別人狂追便成為伴侶

來又如風 離又如風
(來又如風 去亦匆匆)
或我亦不應再這般心痛 但我不過
是人非夢 總有些真笑 亦有真痛

我一直都在流浪
可我 不曾見過海洋
我以為的遺忘 原來躺在你手上

殘酷月光

任我賣力在照料 得到敬愛像親人

誰需要日後被誰記住
誰貪你想起我的好處

聽到大家既心聲
各巴絲都係有過去的人

後來 我總算學會了如何去愛 可惜你 已經遠去 消失在人海

everytime I think of you I puke

問我有沒有確實也沒有

對不起不是你

呢首應該冇乜人識

施捨兩滴 仁慈就夠
你卻拒絕 無內疚
跟你講 我的痛苦
你又似在夢游

C all star - 有幾何
Youtube都未有

呢幾句中到啪啪聲

別瘋狂 下個一月
讓前塵沉澱於 福島某地方

同呢個人拖拖拉拉左10年
終於下定決心要完。。。
好撚中

可惜不是你 陪我到最後 曾一起走卻走失那路口
感謝那是你 牽過我的手 還能感受那溫柔

如果你願意一層一層
一層的剝開我的心
你會發現 你會訝異
你是我最壓抑最深處的秘密

洋蔥👍

I tear apart the pages of the story of my life
Cause I've been falling apart in the pouring rain

我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫